721資料好亂,夠竟幾點開始

721資料好亂,又唔見宣傳,夠竟幾點開始?

屌,工幹完變左P牌仔既!?

7 / 21 維園見！
下午 3:00

五大訴求，缺一不可！

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定性
3. 釋放所有義士
4. 追究警隊濫權
5. 立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

收到!!!!

弱弱一推721一早有社工遊行